                                                                                     Кажется, осень уже не вернется обратно, а если и вернется, то в конце декабря. Остается смотреть на нее на фотографиях.

#вологда Холодное утро, удивленные глаза кота и беспрестанно «пыхающая» вспышка…

– Мама, можно мне красную кастрюлю в горошек?
– Зачем? Ей уже лет сорок.

Спустя десять минут.

– А стакан?
– Какой? Граненый? 
– Ага.
– Зачем?
– Я делаю фотографии в советско-русском стиле.

Настраиваю фотоаппарат, кастрюля лежит на кровати, заходит папа.

– Почему у тебя кастрюля лежит на кровати?
– Она фотографировалась и устала. Теперь отдыхает.
– Кастрюля устала фотографироваться и отдыхает?
– Да. Кот же тоже устал фотографироваться и отдыхает.
– Он всегда отдыхает.

#фото #бессмысленные_диалоги 